陳嘉倩冇整容邊個信？

成個膠臉

無, 係cu見佢都係咁

只不過落好重鼻影

入行前見定入行後見先

中學師姐

以日日見素顏黎睇
個鼻天生高
Mix底

見人靚就話整容